<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Sonaar</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="i_accept">Eu aceito</string>
    <string name="exit">Sair</string>
    <string name="start">Começar a usar o SONAAR</string>
    <string name="title_activity_settings">Definições</string>
    <string name="settings">Definições</string>
    <string name="notification_text">O SONAAR detetou que está a partilhar uma imagem na rede social %1$s. Um possível texto alternativo para a imagem é: %2$s. Considere adicioná-lo à partilha da sua imagem. %3$s</string>
    <string name="notification_text_twitter">Para tal clique no botão +Alt.</string>
    <string name="notification_text_twitter_2">Para adicionar um texto alternativo, clique no botão +Alt.</string>
    <string name="notification_text_facebook">Para tal publique a imagem, depois abra a imagem e clique no botao de mais opções (botão 3 pontinhos) e selecione "Editar o texto alternativo".</string>
    <string name="notification_text_facebook_2">Para adicionar um texto alternativo, publique a imagem, depois abra a imagem e clique no botao de mais opções (botão 3 pontinhos) e selecione "Editar o texto alternativo".</string>
    <string name="notification_text_none">O SONAAR encontrou um possível texto alternativo para a imagem: %1$s</string>
    <string name="notification_text_alt_not_found_none">SONAAR não conseguiu encontrar um texto alternativo, mas gerou automaticamente alguns conceitos sobre a imagem: %1$s</string>
    <string name="page_5_text">Ao usar o SONAAR, aceita que o sejam recolhidas descrições textuais de imagens que partilha no Twitter ou no Facebook. O SONAAR não guarda nenhuma informção que o/a possa identificar, apenas guarda a imagem e a sua descrição textual.</string>
    <string name="page_4_text">Accesso recusado! Para poder enviar a captura de ecrã para a nossa base de dados, o SONAAR precisa de acesso à sua galeria de imagens.</string>
    <string name="page_3_text">Para poder enviar a captura de ecrã para a nossa base de dados, o SONAAR precisa de acesso à sua galeria de imagens. O SONAAR vai pedir esse acesso a seguir.</string>
    <string name="page_1_text">O SONAAR é um serviço que o/a ajuda a criar conteúdo acessível nas suas redes sociais (neste momento são suportadas o Twitter e o Facebook)</string>
    <string name="page_2_text_1">Quando o SONAAR deteta que está a partilhar uma imagem, vai receber uma notificação com um possível texto alternativo que descreve a imagem e pode ser usado na sua partilha.</string>
    <string name="page_2_text_2">Para o conseguir, o SONAAR precisa de capturar o ecrã do seu dispositivo, recortá-lo para o tamanho ideal e enviar a captura para o nosso servidor. No servidor procuramos a imagem na nossa base de dados. E se já a tivermos não a guardamos, mas enviamos todas as descrições associadas à imagem. Se não a tivermos, guardamos a imagem, e geramos uma descrição para enviar. Quando completa a partilha guardamos a descrição que criou para que possamos ajudar outros utilizadores no futuro.</string>
    <string name="page_2_text_3">Ao clicar \"Eu aceito\", aceita a coleção de dados.</string>
    <string name="notification_text_alt_not_found">O SONAAR detetou que está a partilhar uma imagem na rede social %1$s. Não foi possível encontrar um texto alternativo, mas gerou automaticamente conceitos sobre a imagem: %2$s. %3$s</string>
    <string name="please_activate_the_sonaar_service_on_the_accessibility_settings_menu">Por favor ligue ou reinicie o serviço do SONAAR nas definições de acessibilidade.</string>
    <string name="soonar_is_active">O SONAAR já está ativo.</string>
    <string name="go_to_accessibility_settings">Ir para definições de acessibilidade</string>
    <string name="image_not_found">O SONAAR não conseguiu encontrar uma imagem.</string>
    <string name="show_more">Mostrar mais</string>
    <string name="show_less">Mostrar menos</string>
    <string name="report_problem">Reportar problema</string>
    <string name="help_us_improve">Ajuda-nos a melhorar</string>
    <string name="revoke_consent">Revogar consentimento</string>
    <string name="revoke_consent_summary">Ao clicar vai revogar o consentimento de gravar capturas de ecrã</string>
    <string name="delete_screenshots">Apagar todas as capturas de ecrã</string>
    <string name="delete_screenshots_summary">Ao clicar vai apagar todas as capturas de ecrã</string>
    <string name="screenshot_handling">Gestão de capturas de ecrã</string>
    <string name="alt_text_upload">Upload de texto alternativo</string>
    <string name="alt_text_upload_summary">Ask for consent to share alt text with SONAAR</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="sent">Enviado</string>
    <string name="see_more">Ver mais</string>
    <string name="copy_clipboard">Copiar para o clipboard</string>
    <string name="click_on_one_item_to_copy_it_to_the_clipboard">Clique no item para o copiar para o clipboard</string>
    <string name="alt_text_by_sonaar">texto alternativo gerado por sonaar</string>
    <string name="read_doc">Ler documentação</string>
    <string name="doc_url">http://www.di.fc.ul.pt/~cad/SONAAR/pt/documentation/doc.html</string>
    <string name="the_screenshot_will_be_taken_in">A capturar o ecra em:</string>
    <string name="sending_information_to_sonaar">A procurar textos alternativos no sonaar…</string>
    <string name="error_read_screenshot">Sonnar não conseguir aceder à captura de ecra</string>
    <string name="launch_permission_dialog">Abrir caixa de diálogo de permissões</string>
    <string name="permission_refuse">Permissão recusada, tem que dar perssiões de armazenamento no menu de infromações da aplicação</string>
    <string name="study_1"><![CDATA[Estamos à procura de participantes num <a href="http://www.di.fc.ul.pt/~cad/SONAAR/pt/recruitment.html">estudo</a> para nos ajudar a melhorar o SONAAR e a qualidade das descrções de imagens na internet.]]></string>
    <string name="study_2"><![CDATA[Se desejar participar <a href="https://forms.office.com/pages/responsepage.aspx?id=AIX6C_KxZkW68W9ZNwiT5yY5gSqckrxFolbQyc5XHrFUNDU2M0gwMEJGWDhWSzZRRFFEODNYODJCQS4u">preencha este formulário</a>, por favor]]></string>
</resources>